唔好睇少自己, 雖然仲有好大進步空間, 但其實已經同WJ多次交過手

自8月開始, 其實已經直接同WJ多次交手

點解而家D防暴同蓄龍全部都冇警號?
唔好話市民唔知佢地係咪真警察都臨時演員, 我諗就算連前線克驚同中層指揮都唔知企旁邊嗰隊防暴係咪真正的香港警察.

九龍灣電視影到防暴係講普通話
10.1立場又影到一名女防暴唔識警察通例, 仲自暴唔係香港人

一直都知有大批支共軍車, 巴士, 貨車, 仲有用船送兵員及軍用物資嚟香港, 會次大形活動都會影到有防暴自老解軍營出動.

以前全港gay場+SDU+反恐出晒, 都係得個百多隻蓄龍, 而家隨時一出就2百隻, 同時仲有大把gay場/SDU係街頭做緊鬼, 咁你話突然間邊度會彈咁多隻蓄龍出嚟?

而家D勇武多咗新兵, 有D個心態同技術都進步咗, 防暴打拳頭交唔夠打就開槍實彈射人, 喺沙田見你成班人衝過去, 佢仲驚過你係咁放煙開槍, 只係玩咗成3個月勇武同後面的和理非仲未組織到玩協同作戰同指揮戰術啫.

只要一直玩落去又唔送頭, 保持有生力量又不斷賺經驗值升level, 總有一天真能撐握到營連級以上的團隊協同作戰, 所謂狹路相逢勇者勝, 睇怕遲吓真係可以衝破防暴的沸水防線, 又或係打退過百蓄龍的突擊玩反包抄, 咁克驚除咗玩密集方陣防御, 又或係用機槍實彈掃射外, 係冇辦法對付成千上萬不怕死的示威者, 到時只有正式出老解坦克車啦.

俾D信心自己.

做得唔好就去檢討改善, 唔好互吊

雖然單靠出街係唔可能贏, 但係冇人出街就一定唔會贏

總有一天真能撐握到營連級以上的團隊協同作戰

俾D信心自己.

不完美，可改善

每次出嚟, 捱打受傷被拉, 不論當天的得失成敗, 都係各位義士賭上人生將來同用鮮血生命換回來的慘痛而珍貴的經驗值, 必須汲取每次得來不易的經驗教訓, 不斷改進提升實力, 方可笑到最後!

組織到玩協同作戰
呢點可否講多點
多多指教
睇咗其他手足戰術手冊 作戰技巧
有感我哋需要呢啲原則
落到場就識自動波
其次喺多啲原則就多啲唔同兵種幫手
而且更be water戰術上會靈活啲
可以令對方無所適從

不過指揮呢有保留
要做到反滲透先有機會做到
但咁就需要大台

組隊, 紀律, 戰術, 咁散兵遊勇先可以發揮力量

冇編號，睇怕畀人收埋咗都冇人知，故事發展應該係咁⋯⋯

加油呀！

拜讀下手足大作先

原來早已讀過
多謝手足咁有心
不過誠如小弟上面講要反滲透有難度
組織呢點小弟有保留
明白有指揮喺實戰上有助應對訓練有數既狗
不過不論黑社會，軍機處等等組織對滲透花時間心機都冇法解決
假若我哋真喺組織得成革命軍，相信呢點依舊喺個大難題
然而目前只有零散小隊確實見到發揮不大
不過除咗呢類小隊，現場喺小隊周圍有好多個體
而呢啲個體暫時未能發揮信相喺佢哋只能跟住身邊既小隊做同一樣野
但缺乏合作默契情況底下會做成互相牽制減少效用
未知有冇一啲原則守則喺戰術上令呢啲個體發揮作用
或者令呢啲個體能暫時合體做各小隊
同原有小隊分工合作
鑑於小弟對戰略缺乏認識
以上為小弟一啲愚見
還望多多指教

智慧巴